勇武手足多謝你地 但係你地冇唔退既理由

唔係話勇武做唔到野 但事實係：

勇武係咁比人拉 vs 狗絲毫無損
勇武瘋狂快閃堵路惹起民怨 vs 狗開記招係咁講自己有幾慘 博同情
勇武比到狗滲 vs 狗難比勇武滲

難聽d講再係咁落去場運動輸硬
民意已經開始逆轉
我地被支持既高峰已經過左
係時候唸點玩盡輿論
攞番多d民意番黎

keep住做民記 做無限文宣 係銀行攞哂d錢出黎
再搞多次百萬人大遊行 三罷
而且keep住定期罷買+唔幫襯無良舖頭

呢d都係大家唸過既和理非方法
係時候哂佢冷

唔係叫勇武永遠退場
因為大家都睇到撚狗係有佢既成效
但係撚足成世又係有問題
係時候和理非出場
同政權捱長命

又民意，根本民意就算靠攏都唔見得會上前線幫手

先要有民意support
前線先有機會有人幫
呢個係當初勇武同和理非互相支持既定律
而且比人幫既方式未必係係街
戰場多的是 你開到就係

機場升級！

自推

同意
機場都係個唔可以唔做野既戰場

民意嘅戰場係罷稅罷交通，而且要長期
咪撚癲，民意都歸晒邊，你以為民意好似溫度計咁升下跌下？

唔係升下跌下咁係點？
全世界信念咁堅定就唔洗搞咁耐啦

如果1967冇炸死平民，民意根本唔會倒向港英
換句話如果冇誤殺平民，根本唔會民意逆轉，黃下又藍下咁